習近平:堅決打擊民族分裂活動，實現中華民族偉大復興

國家主席習近平在北京舉行的全國民族團結進步表彰大會上強調，中國特色社會主義進入新時代，中華民族迎來歷史上最好的發展時期。同時，面對複雜的國內外形勢，更要團結一致、凝聚力量。

他指出，實現中華民族偉大復興，需要各民族共同努力奮鬥。要以鑄牢中華民族共同體意識為主線，全面貫徹黨的民族理論和民族政策，堅持共同團結奮鬥、共同繁榮發展，把民族團結進步事業作為基礎性事業抓緊抓好，促進各民族像石榴籽一樣緊緊擁抱在一起，推動中華民族走向包容性更強、凝聚力更大的命運共同體。

習近平又強調，要依法治理民族事務，確保各族公民在法律面前人人平等。要全面貫徹落實民族區域自治法，依法保障各民族合法權益。要依法妥善處理涉民族因素的案事件，保證各族公民平等享有權利、平等履行義務，確保民族事務治理在法治軌道上運行。對各種滲透顛覆破壞活動、暴力恐怖活動、民族分裂活動、宗教極端活動，要嚴密防範、堅決打擊。

民族主義

民族分裂

noted

幾時出兵收復蒙古

合久必分，分久必合，民族特色嚟架喎

支爆近了！

等佢出兵收服香港等到瞓著左

台灣人：我地等到訓著

傻閪雜總 我屌你老母臭閪呀

聽講十一閱兵期間嘅和平遊行，唔會有清場鎮壓！

核彈！中共極懼怕網絡信息安全在國慶節前出事！兄弟們即刻行動香港可獲勝！

十一遊行要高叫「習近平下台」口號落中共面！

唔知我有無聽錯，十一聖上閱兵期間，假如同一時間有遊行，係絕對唔會有清場行動。
聽講北大人唔想在世界各地直播閱兵期間，同時直播出現血腥鎮壓嘅場面，咁會落佢面，令聖上即時受到黨內外以及西方社會譴責所以十一閱兵嘅時候唔會清場鎮壓。但之前上面會嚇窒唔俾大家出，但如果出咗佢都耐你唔何。
聽講呢個安排僅十一閱兵嘅時段限定！